去旅行主動d同當地人溝通會令你睇得更多

小弟喺英國讀書，一得閒就周圍去周圍飛。每次去旅行一遇到問題除咗問Google之外就係大膽問當地人。佢地多數都好nice，會好主動幫助你同埋同你傾計。係對話當中你會了解到當地有咩好野食好野玩，r 下計傾識多d人自己都開心d。
試過係英國學校附近行運動用品店買ball，當時 £20兩個，同個鬼仔係籃波面前你眼望我眼，我主動問佢夾唔夾，之後吹開水知道大家都成日係學校踢波佢就add我入佢隊波一齊玩。
其實簡單一句 you alright？ / How is your day? 已經可以好自然同陌生人咁打開話題，不過好似係香港咁做會比人覺得 r frd /狗公。

你試下係mtr 對人微笑

比人網路公審

你去日本韓國搭車問女仔how is your day，我估你應該俾人拉咗

佢地未必聽得明😂

係外國做呢類野好自然
翻到香港就唔會咁做架啦

你啱，身邊d人只係會講：「wow，好傾得！」心諗做乜鳩

有錢去英國讀書 仲周圍飛 梗係有自信啦on9 屌你老母

又唔洗咁憤世既，我都係分享下自己既經歷姐

搵番D 離地撚同你傾啦 連登D 窮撚個個行路頭dup dup

你鐘意la

所以獨遊係最好
出國有fd係隔離個人都收埋d

同埋個時你身份係外國人，人在異地對陌生人放d都冇所謂
香港地點會咁樣亂咁識人
同埋you alright？ / How is your day?都唔係我地文化啦，無得咁比較嘅

返到黎有時買野傾多兩句 啲fd笑我媾阿姐

試過係新加坡r幾個人吹水
畀人直接無視

我識既馬拉soc既人幾friendly

我試過係新加坡畀坡妹r水吹
但我以為佢係咩騙案，求其耍走佢就算

可能真係騙案
我自己去旅行對locals戒心會重d

巴打一定好靚仔

你黑頭髮講英文日韓妹多數唔「搭糖」
外國人都係鬼佬洋腸受歡迎

見到個topic就想嘔，有錢仔扮乜貼地深度遊，人人旅行目的唔同，你估人人似得你平時返學又輕輕鬆鬆，又有咁多閒錢去旅行，好多人旅行只係想relax下。

你呢d 文post 去ig, fb 厄下女女like 咪算囉柒頭

大家善用起底功能就知樓主冇咩深度，擺明又係香港書讀唔成但屋企有錢，過到英國咪又係食玩訓，屋企有錢係唔同d 既

咁旅行呢家野咩style都ok，我又無話我呢種係最好，而且你relax又唔等於你唔同人講野😅😅
Btw要厄like真係要post ig fb，而唔係連登😂😂😂

利申：學渣

On 99 ? 你係讀college 定uni? 如果讀uni 你撚有時間？如果係college就更加無可能。一係就垃撚uni吾撚讀書個d fd

垃圾uni加學渣